列車出軌就咁順攤要整個獨立調查委員會

死傷無數咁大件事就係到不斷掩飾，成個政府腐敗到一塌糊塗。真係要多謝黨鐵照妖鏡，比大家睇到所有野係幾咁荒謬

831 咁就蓋過左

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔推唔得